
А что наш рэп даёт вам паци?
И типы из Moscow с нами заодно
А че? Пока срок годности микро не истечет
В пластмассе по 0.5 минеральная вода
Эй, дама, что на сцене в бандане
Если ты в кашу синий, то не читай про граммы
Здесь те, кто в детстве не фанател от Мишки Гамми
От одного напаса плаваешь в кровати
А нам мало, мало даже если хватит
Кстати Коля гонишь, за тобой погоня
А моя охана снова гремит в районе
Твой стиль мастурбейшн, наш стиль экшн
Тут Chemo Che и Tandem, мать его Foundation
Все, всем у кого сегодня именины
Все, всем в тонированных девятинах
Все, всем Ларисам и всем Кристинам
Файна — фаина ё-пт, файна – фаина
В рэпе так много мусора, но наш акцент на музыку
Респект всей моей тусе, без вас было бы тускло
Ниже моста, в местах, где знаешь наизусть всё
Похуй new или old school слэмо Moscow
По сто по стопкам, плюс тост за космос
На постой после тус, внутри просто пропасть
Просто пропасть, но не так просто взять и бросить
Что-то оставить после, как те, кто до нас
Всем сука, счастливый случай
Пока на 6-ом хуярят, над Петрозаводском тучи
Сын, кому нужен твой рэп ебучий?
Забудь об этом, иди домой, лучше не мучайся
У меня всё заебись, просто я дошел до ручки
Надо же, это же, просто мой рэпак за жизнь
Но то, что мы начали, мы по любому завершим
Зачеркни, запиши, у меня такой режим
На бирже труда не состою, я слишком одержим
Улицы, подъезды, дома, подвалы, гаражи
Так меня впирают существительные падежи
Видишь, что-то тлеет, сука, попробуй, потуши
У парнишек в капюшонах там всегда что-то лежит
Здесь только, правда, хоть этот мир погряз во лжи
В правой руке микро, левая бутылку держит
Кто-то сидит в Бутырке, ну а кто на жидком стуле
20 и 10, 6-ой этаж и грязный Луи
